5/8罷工，不了

身為機場返工撚
都明白機場係24小時運作
無論點都要迫住開工
你哋千祈唔好搞青馬橋
搞機鐵
唔好阻我返工呀
相信好多機場人都身同感受㗎

push

ok唔搞
反正入去係死路我就唔入去啦

如果冇人入到機場開工點算